政府快D上訢禁蒙面法啦

政府加油, 支持嚴正執法

而家戴口罩都係暴徒嚟
支持止暴制亂, 出禁蒙面法